日本無印良品又一熱搶貨品

今朝睇日本新聞講
我估一POST上黎應該又會全線清貨

日本仔新聞教啲人
如果唔夠口罩
去無印買支口罩消毒噴霧頂住先
內有火酒成份

消費税込690円

大和民族信得過
入返10箱拎黎炒先

push

？？？
依支野係用黎戴口罩嗰時幫你隻罩消臭用咋喎

冇柒用ga, 口罩用靜電吸附病毒, 整濕左用唔用得返ga, 搵uvc照好過啦